【行動po求推】點解69一週年大遊行冇人提？

6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行

Dresscode：彩虹衫入場，因應情況換黑衫
集合時間：18:30
因為朝早晏晝，市民要返工，呢個時間可以俾收工人士參與

17:30公佈邊區集合，18:00公佈詳細集合地點，18:30公佈路綫，請留意以上兩個channel。
請手足提早到達stand by，早到可以喺附近扮吓港豬，然後6點半一齊出現

咩嚟㗎

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣

幫推

推

黑警死全家